由GME同香港睇得出革命係唔會係制度內發生

香港區議會 立法會比洗横手人DQ晒

遊行比人block晒

任何制度內嘅方法都比人禁

台灣真係多謝李登輝

GME 散户打大機構 大鱷 不停SH

比人洗横手禁買 幫大機構幫到出面

所以得出一個結論係

革命反抗係體制入面係好難成功

好多革命推翻真係靠流血🩸去換返黎

你唔係體制內玩啲人會屌你不問政治㗎